有無手腳真係想SARS重臨

長期示威+SARS 唔攬炒都唔撚得

黑警咁鐘意去支那，佢地衛生又差，爆發黑警死硬

一中即刻去狗屋報案